究竟唔小心摸到衰雀啲屎而感染禽流感機有幾大

好慘 等等下車聽到後面膊頭有聲 就下意識摸一摸
屌佢老母 竟然係綠過綠帽嘅新鮮雀屎
要唔要寫定遺書

開始肌肉痛

100%

下世小心啲

點解啲雀咁無家教
一定係蝗國過黎嘅雙飛雀

都好嘅 再刷過首抽

有咩心願未了

我想摑隻雀一把

篤屎好大篤？滴到肌肉痛？

好似話係病徽黎

我已經即刻買過件衫同洗手
感染機會可唔可以降至99%？

食最想食嘅野
做下好事
再見啦

臨走前好痛苦

肌肉痛係因為舊雀屎太大舊，唔洗擔心